藍絲:唔好戴口罩，呢啲係黃C呃人手法

人一藍腦便殘

matt哥啲朋友啫我估

push

呢個要推

廣傳呀

反正過65歲死亡率100%

又想佢地唔好帶由佢地死
又驚怕廢物搞到社區爆發
好掙扎

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

Gchi

警察自己都戴啦

唔好推呀

笑死

最尾嗰句

弱智

將病毒廣傳俾身邊每一個人？

係咪自己人

推呀！文宣做野呀

推呀

郵局24號停左來回武漢既郵件喎

假膠啦擺明

Respect

真攬炒

natural selection

邊個戴就係反黑警，死都唔可以戴

死減d廢老藍絲咪啱

應該係假膠嚟

出多個po
話條友扮藍
想累死街坊
鼓勵全民帶口罩 唔好中黃屍計

佢果爛尻布 一野就食哂啦

推 唔好理啲黃屍 我哋藍屍繼續唔戴口罩 支持中共係唔洗遮樣的

65歲以上死亡率近100%
支持藍絲老友記

貪生怕死既藍絲點會理 一陣就去搶購

一次過淘汰 智商 同 抵抗力 低嘅人

曲撚到

岩, 咁高死亡率, 繼續唔好戴

唔建議帶口罩
開個藍c ac 搞下事先得
等班死老野唔好帶口罩

日日搭巴士啲廢老咳到甩肺都唔撚帶口罩

無所謂 藍絲死晒 香港得返黃絲

推啊

廣傳

死剩啲黃既

廣傳係指 廣傳SARS ?

講得幾好,有事可以直接先去狗屋求助.
不果再去醫院囉.

戇鳩
要死自己死遠啲啦
唔好喺到害人

人一藍

曲假難分

啱啊

支持呢個言論，反正我地都想班藍絲死，佢唔戴口罩咪早死早著

今次我同意
唔好帶
留返比黃C帶

支持

戴口罩就係支持港獨，唔好中計

唔好戴

又係曲到圓定係真心膠嘅問題

好呀
佢地死撚曬就天下太平

你講你？

肥佬黎今鋪我撐你啦

鼓勵佢哋去武漢

武漢受控

大佬呀
你個口罩無敵㗎
當全港100分之一藍絲奶嘢
香港會點呀?

靜靜雞 唔好俾藍屍知我哋係呃人

我都覺

支持！

應該係假膠?

難分真與假

岩呀，支持，支持

曲直難分

good good

係呀呃人架，千祈唔好戴

黃色健康圈到時死晒d藍屍仲好

我地記住戴n95

藍屍想中招咪由佢囉

仲有冇衛生意識嘅人

終身有好報

呢次武漢新型病毒會直接減少幾多藍絲票源

立即終身

推

似曲

我都估

唔知點解 班藍絲嘅創意真係好豐富 笑撚左

唔好戴阿藍屍
真係唔洗戴

好計，藍屍最鐘意睇陰謀論。

達爾文：*笑*

呢個病會係滅絕藍絲一個大機會

支持藍絲唔帶口罩，黃絲一定要帶口罩

一定係手足黎
比條link 黎幫佢推

曲到

戴口罩就係暴徒

堅決擁護共產黨指示 不戴口罩 不懼病疫
習思想是我們的盾牌 保守我們身體免於疾病災害
擁護習主席 拒戴口罩 全家平安 支持黑警 壽終正寢

高級黑

我想知有幾多人讚好

死緊d又唔錯喎
記得唔好帶

on9 究竟佢地知唔知蒙面法係針對遊行示威
唔係針對日常生活

呢個一定係假膠啦
啲藍絲縮骨又怕死
一關乎到自己條命仲理咩政治呀

無論有冇染病 人類嘅死亡率都係100%
唔明點解要戴口罩

藍絲口號: 我地要撐警，拒絕戴口罩

Send 去藍絲group 啦

唔理啦, N95 照去掃貨 ......

死哂d無腦藍絲就最好

咁我哋自己帶咪得，仲好

曲線

藍屍唔好帶

佢曲架
btw 呢個方向正確

Push

唔好同我地爭口罩啊

想睇留言

記住叫佢哋如果懷疑自己中咗招就去警察局報案

靚波，拉闊黎講，係有助減少藍絲既言論

有絲打話佢朋友見人係巴士咳岀血

曲?

千祈唔好帶

尊重

又真係無腦嫁wo

正呀 gj

好 死哂啲藍佢
壯大黃色經濟圈

似係手足扮藍

被發現

呢個真 咪比黃絲成日呃到 推

今次的又支持佢地
咁樣佢地咪可以快啲死

岩！ 藍絲唔好帶啊！ 死返批藍絲唔好留係香港搶資源

你班藍絲千祺唔好帶！嗱嗱聲入土為安

你要死唔比你死咩

唔戴口罩咪等染支那肺炎囉

死多幾隻藍屍 正呀 死撚晒佢 反正呢咋都係社會蛀米蟲

想睇留言多啲喎

曲撚到圓

似假膠

真 估唔到咁快俾佢地識穿

班廢佬亂鳩咁吹
淨係我哋戴口罩都冇用啦

咁仲好，佢地死佢地事

最驚老竇老母唔戴傳返屋企
今日仲要去大陸玩

利申：自己好注意衛生

自己友嚟㗎

要廣傳

求文宣組暗黑文宣

有無文字版比我copy

有冇諗過呢個係真巴打

Tui

乜撚野叫面罩法

好

我都認同
至怕係社區爆發
如果真係大規模咁爆發
屌佢老母班藍絲同大陸閪還十世都唔夠啊

藍絲group 廣傳唔該

曲

推，清理一下呢啲社會垃圾都好

有病帶口罩都要屈人

啱呀，戴口罩等於支持暴徒

橫掂受曬控 一於搵曬啲藍絲fd去武漢玩啦

要推

佢哋死無所謂呀
問題係傳播

有D似80~90年代AIDS非洲肆虐果陣
D非洲人死唔做預防措施，
話係白人放流料打壓黑人。

D藍屍其實中晒沙士仲好，
不過麻煩要死就死遠D。

认同请转发，好人一生平安

已fc 藍絲係弱智

佢地中招先有救

千奇唔好帶 你死你賤

推 65歲死亡率100%

係囉 呢啲就有腦喇
根本係啲黃屍想啲人同佢地一齊戴口罩先咁講

支持藍絲唔戴！

頂，都叫咗你地靜靜地唔好咁揚
依家俾藍屍拆穿哂

呢啲反操作

仲好

似曲多啲

曲線定點痴撚線㗎

陳羞恥係黃C!

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

唯恐天下不亂 呢個真係贏國作文既例句

推千祈唔好落入黃c圈套！！

唔怪得只有優良物種可以生存落黎

藍絲唔好戴

好呀，唔好戴呀

我就戴返個先

依家係藍屍gp到有keep住comment話肺炎係毒果假新聞，戴口罩會淪為暴徒旗子

啱呀，咪撚戴口罩呀記著！

命仔<<<<<<<<<<<<狗仔執髮
藍屍好嘢

快啲中招死 唔好浪費地球資源

佢地咪唔好帶口罩囉 我支持對家

千其唔好戴呀

岩啊

好呀你班藍絲千其唔好戴
有病都千其唔好去睇醫生

推加借位

緊急需要幫手[[舉報]]🙏🙏

[[國際網頁]]抹黑示威者，本末倒置！😡
報告此鏈接：
原因： 暴力，仇恨言論和虛假新聞
通過此鏈接報告：

自己的報告完都要分享俾朋友再report

千祈唔好戴！

又話黃絲最鍾意道德要脅人（唔想咁講，但特別係狙擊泛民班友係咁判定）
而家班藍絲都玩呢招，咁係咪兩幫人都係咁鍾意道德綁架？
之前咁識將兩邊人做分野既世外高人又可以點馬後炮？
所以世事就唔好以為永遠得你哋個套先叫睇得清啦，唯一永遠既嘢叫意料之外

啱啊
藍屍老豆老母到宜家都唔驚

支持佢地唔帶

戴左就跌晒落圈套啦
千祈唔好戴呀

希望佢講得出，做得到

#公共衛生情報 #武漢肺炎

根據中国官方資訊，武漢不明肺炎的已確認病例上升至59宗，當中嚴重病例為8宗，無死亡病例。

59宗病例中，最早發病時間為12月12日，最晚為12月29日。

目前已排除SARS及MERS為致病原，但不能排除是新型冠狀病毒。

#氣象巴打隨筆

要加幾多個0就自行判斷啦～

啱呀 支持
廢老唔死 香港唔會好

好啱呀

大自然開始淘汰藍絲既行動

啱啊
唔好戴

屌你老味啲藍絲真係on9架喎

「卑」

自動隔離佢哋返來幫佢哋book14日酒店 唔好俾佢哋返屋企

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！
依家升到300.

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

其實佢啱架 推

呢堆廢物真係唔好戴，死撚曬去咁香港先有希望

死減d藍絲廢老嘅話都幾開心

藍屍死哂都係件好事黎

千其唔好帶
要信中央

建議大家提醒藍屍：當年非典型肺炎三個幾月，平均每日都唔夠廿人染病，而且每六個先死一個，所以武漢不明肺炎無嘢好驚，今次唔好帶口罩，咪同黃絲搶 N95

推呢個

支持呀

Push this

你死你事

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

推比藍友睇👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾

由佢死

到宜家都無人講點解得香港同武漢有，一係就係生物武器黎，打針想邊個有邊度有，有幾多全部控制到。

一係就係假嘢，官媒岀稿話有就有，全程做戲。

Chinese Pneumonia is not real.

叫班死老嘢去武漢玩啦
團費平呀宜家

唔緊要啦 你班腦殘藍絲未唔好戴囉 中咗記得唔好傳俾人就得

支持所有藍絲都唔好戴

等佢地死晒仲好

G持

推呀呢個

唔戴死快幾倍

親！沒事兒！

mon post警死全家 生仔女冇屎忽！

由得佢啦 廢老身體咁差早死早著
我地自己同屋企人都做足預防就得

似假膠 不過唔緊要

我就係要呢啲

up

cls 終極攬炒

廣東話口語用簡體寫

似係

藍屍死晒

睇頭一段都唔覺
睇埋最尾個句
屌，咁似matt哥d朋友既

好事嚟 無腦嘅好快死晒 光復香港嘅難度又下降一個難度

呢種高級黑完全分唔到真定假

仲分黃藍係咪on9
佢會傳染埋我地

全民all black

放心 我會每次對住冇帶口罩既人咳完再帶返口罩

真心要推

支持 理解 尊重

原本覺得係弱智
睇到最後兩句覺得係曲

咪撚戴啦，我要攬炒呀

Ching 我都係

係雖千祈唔好帶

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

邊個戴口罩就係唔愛國, 支持暴徒嘅賣國賊

睇唔明先係弱智

唔好帶呀

推推，這個有意思

呢個一定係真手足, 送d 廢老去死

留名睇屠城

呢個推呀

831

一定係啦
無啦啦屌9教育局

下個達爾文獎得主就係你

靜靜地！

啱啊 支持

愈老愈易死 廢老們又可以早d回到毛主席懷抱

叫/幫佢哋整個武漢遊表明疫情受投，去到武漢都唔駛戴口罩，仲可以擁抱偉大祖國

公司有條藍絲真係咁講 叫我哋唔好製造恐慌 就算有疫情香港政府都一定有辦法制止 痴撚線

曲到圓...

佢地唔載會有中國肺炎 載又幫撚左我地

on99

藍絲入醫院，睇急症室，千其唔好戴口罩
要堅定擁護反蒙面法

根本唔使傳，因為WFC

我支持

要廣傳，目標係廢老藍屍死清光

戴口罩就係黃屍
支持警察就唔好戴

佢自己咪唔好戴

賤種藍絲早啲肺炎死係好事

今日搭黨鐵
兩個廢老望住我戴口罩
我望返佢轉頭又淆
佢再望我 我又望返佢

支持日日去關口接觸大陸旅客

靚助攻

我支持佢講法 叫佢地千其唔好戴

立法會選舉前要死晒啦

推呢個 請藍絲嘅大家share出去

其實係好事 我有我戴口罩 佢有佢瀨嘢

藍絲我唔係唔想你死。
而係怕你染到沙士周圍惹人累街坊

唔死都無用

人冇認知真係可悲

佢又講得啱喎

物競天擇
有腦先生存到

大家幫手推一推, 飲食業登記功能組別

傻啦 死到臨頭 會影響到自己嘅野 藍屍肯撚定會唔跟

認真，唔係有場運動截左一批蝗嚟香港，一早傳染過來喇

豬隊友，連假膠都分唔到，仲要出po

佢講既野，係建基於高官講乜同政府講乜，好撚野在佢覺得呢兩者唔會講大話

藍屍物唔好戴囉。死晒啲藍屍，剩返黃絲，香港即刻淨化重生

做得好

你死你賤

但你累人累物果下仆街

sorry，我怕死，唔理得咁多，會日日戴
班藍屍唔同，落去見毛主席係光榮，但我留戀現世呀

收到藍絲同事 send 上 group:

黃絲發放假消息
話沙士重臨香港
目的係要全港人帶口罩
掩護佢地做不法行為

各位香港好市民勿中計

唔知真定假

不過戴又好唔戴結果藍屍都係死硬

👍🏻👍🏻大痣弱愚

手足好波

千其唔好出個假post話啲毒有益

好曲姐

pish

好呀

佢地鐘意點就點啦 佢死佢事

推推推
各位手足自己一定要做好衛生措施
打場硬仗

佢講得好啱啵, 我都係藍絲， 堅決唔帶口罩

蒙面法撚事人地蒙面法係針對集會遊行

on9 你死你事呀 一陣你中左招又惹撚到人就仆街

想知有無真腦殘藍絲like咗?

蒙面法同口罩有咩關係

佢長期處於集會狀態？

死淨黃絲
掙你_ _

諗起都射

只要多左人戴 條友落到街見到個個都戴 實好驚死

無錯 值得支持

比佢哋發現咗

佢仲要話 沙士個陣咪又係咁樣過 你睇我地都無事呀 政府一定解決到架 真係用腦殘都唔夠形容佢

鳩到曲

幫佢出文宣啦屌

等d藍絲病死哂，香港就重光

行得正,企得正,點解要戴口罩

有殘體又5p
睇撚見都炆

到時真係難分真與假
搞到我都差d 走去諗戴唔戴口罩好

藍絲真係唔好戴

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

曲線味濃

咁你咪唔好戴囉, 我就實戴, 聽完你唔戴中左招, 咪仲on9

真係有沙士都唔好帶快啲死

支那狗最撚易昆
買到斷市之後又可以賣番比班廢老

今日喺街多咗人戴，
不過廢老一個都無

咁希望剩係死哂班無腦藍

叫咗黑警做先

邊位手足咁衰
藍屍賤命，死不足惜

好明顯就冇常識啦！純粹為了佢那邊的"政治正確"！
就算係卜街到黨鐵咁，都叫人如果有咳要帶口罩啦！

係咪真心

100萬買樓不是夢 大洗牌

一睇就知假膠, 但只要呃到對家班ON9 就得

推爆

藍絲死亡率100%

屌你老母個陷家鏟，你死好喇，咪中招仲周圍傳染

Support

會唔會係自己人嚟？

返去武漢共享中國肺炎榮耀

支持藍屍唔戴口罩
戴左正契弟

我支持港獨 我戴口罩了

等佢病咪死

啱嫁喇， 由得佢叫人唔好載，死撚晒佢